國際關係專家：若拜登激怒北京，中方或會釋放美國大選舞弊證據

即係拜登比中國揸春袋

你咪果個專家囉

仲未放晒嫁咩美國左膠接受到喎

唔好激嬲共產黨

國際關係專家 = 樓主

未

推

話晒都係深層貪腐集團，點會咁容易俾你揸春袋

繼續沿用主流媒體唔報道、社交平台BLOCK!
搞掂啦

美式防火牆

控制唔到中國

主流媒體唔報道，乜9都fake news, 開啟美式防火場，你講乜都冇用

拜登：商界政界傳媒全部收買晒 驚閪

你咪放囉， media 都唔撚報，美國人鳩知呀

侵侵團隊都放左咁多證據咪又係比美國左膠無視
點會驚北京

全世界人都知道赤共協助拜登賄賂當選
中共就算爆都冇用 最多烏蠅摟馬尾一拍兩散

唔通贏中共的方式就係更極權？